孝順女870萬高過市價送樓比爸爸 搬近自己

樓價持續高企，市場不是出現父母親送樓給子女個案。

不過，香港也有不少子女買樓予父母安居的個案。

孝順女為方便照顧父親，斥資870萬元購入紅磡都會軒兩房單位送給父親居住。購入單位鄰近孝順女居所，方便照顧，睇樓2次後拍板入市。

香港啲家庭真係和諧
成日互送禮物

黑心淡快D做番智孝順仔

樓價持續高企，市場不是出現父母親送樓給子女個案。

不過，香港也有不少子女買樓予父母安居的個案。

證明新高posts
專門捉弄癲人人心

我承認
我見到黑心淡D攻擊
多左一份優越感
同沾沾自喜

唔係收拾緊D淡友
而係收拾緊D黑心淡

推有意義post

我作為連登仔帶頭燈

股災將至

資本家 聯合 政治人物 柴娃娃
以萬民為芻狗

屬於21世紀嘅赤色風暴
我相信不久了

期待60年代嘅遍地紅旗
能分享科技發展成果！保障民生！
有市場同靈活嘅蘇聯！復活吧！！
For the UNION Tovarisch！

（等等，好似少少似匈奴）

中二

其實係好易認出邊個係AA,
最少係AA用嚟做宣傳的戶口
佢地其實係唔介意俾人知佢地係AA
越多正常人知佢地係AA越好

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

Good dogs well done. Now you can have your own crap.

廢淡又要含撚

lihkg最怕的父慈子孝post, 就係呢個
where are those inept pathetic sons of bitches?
those little clones can now fuck youself then chew your own dicks.

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....地契 is waiting

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算
又老作我話過影到相

your stepfather allowed you to show the land title. go now

想溝條女

考順女應該搏中tsla

chewng your own dick? keep chewing and chew it one whole day and I will fucking tell you what to do next when you reply

chopping your own dick? 無撚用，掉份地契出黎咪唔再提囉

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算
又老作我話過影到相

用老豆個名首置交小D稅咋?

spastic

當然，都有實力

買都會軒 $8.7M

阿烈士

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

repeat食屎狗

廢蟲有地契睇未
turnover成億唔係咁垃圾笠水呀

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

又屈廢淡，REPEAT AND REPEAT

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

影到相Alex?

父母呢啲野 住咁近做咩 唔係好想見到

你唔孝順？

好多人做晒你後父
仲未掉份地契出黎

千年淡友，on99

垃圾狗
地契係邊，peter chu 個夾萬都無你咁撚麻煩
搞成個星期仲未開到

孝順仔女系列，又要捉弄廢柴淡D神經。又fake news?

又乜柒柒，又乜Alex 又乜Peter
你條白咭柒頭食屎la

peter chu 都唔撚7識
真係支那仔

又乜柒柒，又乜Alex 又乜Peter
你條白咭柒頭食屎la
廢柴淡，assemble

大陸仔confirmed
大陸國土證影出黎當利息頂住先

repeat垃圾狗

上百度搵下啦，地契又無，PETER CHU 又唔知邊個，廢蟲

又乜柒柒，又乜Alex 又乜Peter又影到相，成隊柒頭白咭柒頭食la
廢柴淡，assemble

repeat大陸狗

見孝子post即失控

孝子x創新高=powerful

女女

我都會買間送比家人

重覆大陸狗

迴避問題無用架

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

乞兒仔，又出嚟乞食，夠錢買乳隆山未呀？

𨳒你老母

有新post la
on9

大陸仔海歸？

求其貼啲嘢好喎
你唔係真係吹水吹咁耐啊

又有兩條含撚樣

唔係阿烈士(ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

以前都有人陪你吹下水
(包括我)

依家得返同DCC互含
真係過街老鼠

你剛剛比你老豆插完屎忽？
有冇含精 噴反佢？

廢蟲

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

on99

開夾萬啦喂

兩條互含軟撚

我係隔離post見到伯友又多個新客

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

孝順post so powerful
黑心淡仲moan緊
go lick your mum 's cunt she will be happy too

要表揚

有人頂上

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

個夾萬係大陸呀

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

又係二人含

過街老鼠
同DCC互含啦

又抄人
your mother 's cunt is upset with your short and soft dick

無人抄你兩隻含撚狗
互含留返你同DCC表演

一班廢淡，今晚好furious
比升市斬甩咗條賓周

爸爸借個名個女買樓
父慈女孝

果然係含開撚
咁關注J嘅狀態 嘔心到呢

普天同慶啊真係

你層樓估價升左幾多
貼嚟睇下